波 ‧ 全部都係波

其實不必科學根據
你有乜病 你要知掟 你要post字卻冇相（咁夠薑）
這個帖內 太過乾淨 既冇相（也冇樣）

文字中想表達一句
伯母的命 救你的命 每次打丁 也冇相（靠妄想）
你這種命 你有撚病 你要聽（你冇聽）

「對奶又圓又正」 你個後庭仲正
春光照亦冇張 孝道至上

老友結識到你 見識到你 也谷鳩氣
伯友也多得你 見到隊尾 要生要死
喂就算神探伽利略
如若你冇樣 冇片 冇相 難道也可發亮

看我歇斯底里 有種把我 置之不理
嫌命長即管將債免息分期
粗口 扑你 送贈 負皮
查實你有未有未有未 晒咁多口水有相未

高質推

波粒二相性，
所有野都有粒子性同波動性，
只係量度方式唔同，
以及粒子性同波動性既多少。

物質愈細小，波動性愈大，粒子性愈細，
物質愈大，粒子性愈大，波動性愈少。

呢個係量子力學基礎

打漏咗

只係量度方式唔同，
以及粒子性同波動性既多少，
令到我地觀測一樣野時，
淨係見到佢係粒子或者波，
是但一樣。

我覺得根本無所謂既粒子性，只係當波的周期超長，先會被覺得佢唔係波